$15燒味飯

已經食左幾啖飯先影

咁快？食了甚麼

啱先撚狗 勁過癮

邊度

日日食會cancer

樓主一定好靚仔

D 蔥好撚正唔係唔食呀

幾好眼力 蔥太鹹 留少少得了

咩事

你知道的

深水埗 朗益燒味

一名30歲本地男子涉「洗黑錢」被捕